想著短裙誘惑男友

男朋友唔鐘意我太sexy 成日限住我著乜！！
所以我更加想整蠱佢！！！
邊類型嘅短裙男仔最受不了？！

唔著

褸屌裙，但前提係個屎忽要夠廷

低俗

圖

夠唔夠挺

好正 more

利申 Gay

正pat

shyshy

垃圾名

男人老狗係到扮女人

你做？

真係嘅？

男人屎忽

咪屈

根本冇扮女人
男人唔可以著短裙?

個上半身就咁睇似男人，但個屎忽夠哂廷，著好緊既褸吊裙好幾好J

我thank you你!!!!!!!!!!!!!!!

對你好失望

你肥過架戰車呀

改到名啦？

係TooT皂棟屎

李xx都好失望

佢唔要我 由佢失

唔著先誘惑到

剃哂啲腳毛未？

臭雞

男朋友鍾意

格勒底毛呢

貓貓

狗黎講你都算係八哥

女人味！

想做你隻狗

thx 我同葉都鍾意pug...

孜然味

自貼

似你咁樣衰....

想jep搞錯

魚魚

即刻睇返你張相個心理先平衡返

你有西我相咩

下話

隻眼邊有咁大

我對眼同月野兔差唔多

老老豆豆，你上半身咩狀況，咁似男人既

雖然個屎忽真係幾褸吊

你比人fake左一直比第個人張相你

睇你腳正唔正喎

55

唔使驚

p過

大波 e cup

個pat正啲

p晒成個樣thx

你冇睇我近照d靚仔相

<無眼睇

係唔想睇

屌你 gay

gay仲屌 gay

《短裙男仔》 gay

因為你gay

叫你唔好就唔好啦死婆 夜晚著比我睇咪算囉

E cup唧係肥婆波

gaylo鍾意靚仔 if gaylo唔想睇你 = ???